CT200H定118Ia?

最近睇咗兩款車，分別係118同埋200h，都係12年車相差一萬至三萬。

最主要平時返工代步，每日由屯門去長沙灣。

我睇咗呢兩隻車最大分別一個有turbo，一個有舊電摩，如果唔係食油食到12L/100KM都冇咩問題。

冇咩機會後座會坐人，平時都係頂盡兩個人跟車。

求各位意見。

下面係細佬既小小心意。

自己渣緊 07年 E87

油唔係問題咪 bmw

但 ct200 慳多好多油錢

ct200型d

日日渣梗係 Lexus

ct 200h for sure

渣開e87 應該F20會慣好多

118要買m先靚仔

我諗如果換200h應該冇乜分別

但係如果換118就要試一試個turbo

下星期約試車應該

岩岩幫阿頭睇過幾部118ia
好多個車殼都花到

盡可能買sport or m package
外型靚仔好多
我阿頭買左部齋版

當我一個月行1200公里油錢都係相差一個月一千至千五分別不大，我諗最後應該搵部少野整既埋手

118
9毫子一公里JA

依家買梗係120M SPORT
差幾萬呢個外內都差好遠

咁一定係 Lexus 少野整

同埋岩岩搵埋啲野 佢話舊電保十年，咁其實係咪大約15k-20k一粒大電？

我對Toyota 啲車維修方面都好有信心，而且我簡200h都係貪佢鋼水硬些少

prius 點睇

其實都有考慮過，但搭uber個時覺得架車好司機之後就不了

未來第四代如果20萬有找會考慮下

prius 咁薯仔,
同樓主講果兩部差好遠